突發中環站

有無人知咩事？

一上前就俾個職員叫我即刻上去

推

咩事？

有人喺車箱吐血之後暈咗?

咁咪成架車都感染曬

影個下已經無乜人 一邊係堆狗 一邊係職員 見到堆狗好似同市民吵緊 但係唔知咩事 已經俾個職員叫我上扶手電梯

差啲以為武漢肺炎 暈左係到

無見有啊姐大範圍清楚窩
但係影個時都無乜人 相信已經清曬場

有黑警係度就即係冇事, 肯定安全